目前食過最正嘅咖哩飯

除左日本coco 就係七仔美心

大快活咖哩牛腩飯

銀咖哩

日式咖哩已經唔好食

日式咖哩比細蚊仔食的

一定係波仔咖哩雞飯

唔係一般日式咖哩

呢隻

有幾種香料

不過都唔知算唔算日本咖哩 係辣而唔係甜

太興

屌你老母諗住入黎學下野，點知全部都係垃圾

合興旺咖哩世界第一

明既就明

俾狗食
諗起佢果個銀色碟
仲要俾膠餐具
屌佢老味

十年前既松屋 好撚正

坐忘

豬軟骨咖哩飯

葵涌穆斯林
試過巴基斯坦長身米
用其他飯撈咖喱is 侮辱個咖喱

認真整咖哩都係個班巴基躝癱整得好食d,話晒佢地除左整咖哩之外就完全冇生存嘅價值